Ette tulli kaebaja Jaan Promet, kaebab et Karel Wärblane on tedda ükskord lönud tunnistusse mees Maddis Weltman tunnistab et se löminne olnud ühhe tühja süi pärrast.
Kohhus möistis et Karel maksab 1 Rubla Strahwi walla laekasse.
Se rahha sai makstud.
